一句講曬，支唔支持加泰集會

支持
唔支持

利申 投負皮

民意調查

no

入黎表態

各有各搞

支持嗰啲人自然會去

唔支持嘅咪唔去

都唔明開咁多個post做咩

Absolutely Not !

不了 自身難保

香港集中番目標好過啦

支唔支持都投個票

搞緊分化風？

支持, 但唔等於要搞集會

No

所以先要表態睇下民意

No
撐加泰著巴塞波衫聲援咪得
搞得集會線別既活動一定係以香港為主

成場運動入面，連登軍師唔知付出幾多，但成日都自視過高。你係咪以為投完之後星期四就會唔搞？

最好全世界集中係歐洲先跟住中東最後先香港
應該要十零年
大家一起愛國愛黨

*級別

不了，仲高風險過炒牛熊

支持加泰表達素求既權利=/=支持加泰獨立
譴責加泰人被西政府暴力打壓=/=支持加泰獨立

咁你譴唔譴責加泰暴力示威

我會想攪個, 支持 參議院通過 民權法 集會 多D囉.

唔支持

不了

支持 仲支持印尼 智利 新彊 西藏

不

自己都未搞掂

支持 唔割

加乜泰, 搞加泰嗰啲真係好弱智
我一撚定割

美國,歐盟,不是為了支持香港,而是為了打壓中國而打香港牌。當然政治是互相利用,ok

香港無端支持加泰等於搞亂歐盟。

港人勿去搞亂歐盟,請對準中國。

不了，舉咗枝旗就幫人搞集會，冇野呀……

支持加泰 同 保衛香港 有乜撚野衝突？

做
當支線做ok ge 但你唔好期望有幾十萬人出

Thumb up

No

香港遊行舉加泰旗可以 但加泰主題集會不了
搞得集會可唔可以去番英美主線

支持加泰 但唔支持搞加泰集會
一搞一定有好多人盲目出黎支持
出黎既人至少一半都係根本唔知加泰件事既來龍去脈

佢搞全球反警暴集會我會去
但單純加泰不了
香港都自身難保

完全捉錯晒路, 用錯晒方法
正確方法係要令香港成功, 成為爭脫世界最黑暗組織(中共)既國際先行例子, 呢個先係對世界向國既黑警濫權抗爭, 有最大既幫助同激勵
支持對抗濫權, 但係要方法聰明

咪二元分化
搞全球抗警暴

NO

咁香港夠放火又爆支企
咁你地最驚既美國又有咩譴責過香港
咪又係出黎9up 幾句就算

世界有好多好慘好不幸既事發生緊 香港應該慶幸我地係被選中既一個地方 當有一日我地真係光復左香港 我地再去幫其他真正有需要既人 而家應該focuz自己

攪掂自己香港先啦

支持全球民主自由集會

可以搞，不過要小心處理統獨議題

咁憑咩譴責西班牙政府暴力打壓

如果示威者有用暴力 警方用武力理所當然
問題唔係有冇用武力鎮壓 而係用武符唔符合比例

我真係唔覺搞加泰集會個班人有幾了解當地局勢

No 送頭

要支持嘅 用文宣

你要集會支持
與香港反支共運動無關
就係咁
要支持要集會你自由
唔好嘗試綑綁兩者

等睇豬隊友累全家

香港都未搞掂 仲得閒理人

搵野分化

想當日話打狗 有班左膠出黎話對準政權
今日我將呢句還返比你班左膠聽
對準政權呀屌你老母

支持

手足有自由搞任何集會，有共同理念咪去囉
我就唔去了

香港人：Stand with Hk!
加泰人：stand with Catalonia!
香港人：不了，自己都未搞掂

民族自決是國際人權公約第一條第一句
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援CATALONIA

咪撚去 搞死場革命架

[FCed]加泰集會搞手為籌錢搵食，推香港落火坑

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

No!

入嚟睇港豬幾自私無恥

其實你覺唔覺得
你講緊既野同香港依家情況好似
講緊之前先話西班牙班警察係天台開橡膠子彈
同香港果班差唔多咁捉完都仲打示威者
係未傳出話有殺人強姦
同咁你係咪認為外國搞果d
好了解香港局勢？

P牌投唔到，唔支持

根本去唔去都唔會有影響，唔好再俾五毛帶風向
(置頂)今個禮拜行動呢?已整合 1021-1031 日程

絕對唔好去加泰集會 條友唔會聽人講一定照搞 所以到時人數一定要少

原則上支持，但係前提係搞手好清楚講明佢哋嗰三個目的。要俾人知道呢個集會係反對政治壓迫而唔係支持加泰獨立。

1. 呼籲西班牙政府和平處理加泰示威；
2. 譴責西班牙警察暴力對待示威者；
3. 沒有人應該單因政見而被判監。

至於加泰獨立我都有我個人意見，但係喺呢個集會入面並唔重要。

睇下呢班自私既港豬真係好嘔心
為左自身利益連自己既信念都可以出賣
我唔撚再支持呢場運動了

p牌冇得評 唔支持

五大訴求無人理

有幾樣野差好遠

加泰示威係民族主義運動 香港示威係民主自由運動
加泰示威獲得嘅國際遠遠不及香港
加泰示威的暴力亦都已經有出現割蓆
加泰示威嘅暴力升級亦都快過香港好多

要支持

真
又唔係唔比你搞
講句野都可以被人屌分化
居心何在

得波台狗支持
on9 晨早講咗Focus 返香港啦
推加泰Po 都屌過 仲搞埋集會

NO

全力集中火力五大訴求

Avengers of LOCAL INFINITY WAR

負皮咪撚去 搞死場革命架

[FCed]加泰集會搞手為籌錢搵食，推香港落火坑

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

如果個集會o既主題係「支持加泰獨立」我會反對
如果個集會o既主題係「反對加泰警暴」我會支持
Anyway 無論點都唔會割

那裏有壓迫
那裏有抗爭
作為局外人
冇人會好深入了解加泰事件發生既前因後果
包括歐美既普通市民
民主社會從來都唔係鐵板一塊非黑即白
只有人性良知先可以感染大部分既人
我地而家攞到咁多支持
主要就係我地面對極權、警暴所展現既勇氣
如果畀啲外國人睇到你地班撚屌原來都係咁見利忘義既話
你估吓佢地仲會唔會咁支持我地
你又估吓啲政客仲會唔會有民意壓力去幫我地

正如我哋嘅運動係為爭取五大訴求。

至於支唔支持香港獨立我都有我自己意見，
但係喺呢場運動入面（暫時）並唔重要。

無論我支持定反對我都會企出嚟。

說穿了香港要好都只有獨立

搞掂自己先啦 自身都難保

你要清楚講明支持自由

唔係咩獨立

大陸就係想話你地搞分化，獨立

支持既咪去
唔支持既咪唔去
投票黎做乜撚
拉

自己都未搞得掂
唔想分太多戰線
唔係話加泰人唔值我地關心
而係我哋自己接近3千被捕手足
新屋嶺 8.31 失蹤手足 etc.
現階段黎講 呢啲唔係更加值得關注咩？

個論題有爭議性咪多人討論囉，之前都有投票做唔做其他行動架

理性討論咪唔係分化

同香港一樣，支持

集中翻自己先好冇？

push

反對或支持起碼過半數先算通過

成日話we connect 而家又要disconnect

咁假如真係光復左香港啦

咁點樣幫加泰？ 光復前幫 同光復後幫會有咩唔同

支持加泰爭取民主訴求

唔支持撐加泰
更加唔支持開口埋口就共狗 阿sir

鳩硬sir除外

達哥：搞掂自己先啦 自身都難保

去咪去 唔去咪唔去
咪撚再煩 再開po好冇

加泰係咪同我地一樣行動理念同原則？
我覺得未必，果邊發生好多搶劫案。

都係果句你想撐咪撐，各有各做。但唔洗預我，自己香港都未顧掂

冇有錯呀！

yes

支持嘅自己去 唔支持嘅唔好亂屌人

唔好再增加敵人 化敵為友 全力開火

調你老母咩
你搞到好似621 627咁
連登好多廢柴無出又鳩up
搞到出面啲人亂晒
你只係未集會先就搞亂人
當負評太多只會令有心既人唔出
你既行為係等同：分化、冷氣軍師、風向撚

支持將加泰集會轉做支持全球抗爭集會
支持哂世界各國既抗爭
普世價值一定冇位入

屌你老母 嘔心

各有各做

連登一定好多黑狗

[FCed]加泰集會搞手為籌錢搵食，推香港落火坑

自己諗

P牌我抵死 放低負皮 一係就改主題

拉

no 自己都水深火熱
仲為人地搞集會 平時舉下牌夠啦

唔會去

對家見到咁真係笑出聲 搞多幾次加泰集會 就好似有你依堆人出嚟講 唔支持運動

可以參考

加泰爭議既解決方案

各有各搞
唔去嘅手足無必要游說人叫人唔好出席

支持
唔做奶美狗

同意

一堆加泰旗做晒外媒封面加句標題Hong Kong stand with Catalonia已經仆街啦
Soloman都唔拆唔掂啊 運動完左 大家乖乖做支那人

咁你又啱
我收番

投票結果已經示哂

但搞手一撚定屌鳩哂你地係01撚

投黎做咩

集中返香港先啦 自身難保

不了
自己知自己事
唔敢與大靠山美國唱反調
冇左大靠山香港變新疆
但加泰衰極都冇可能變新疆

自身難保,唔好扮偉大!

你同加泰講唔係支持加獨，班加泰示威者屌返你轉頭啦
加泰本身無自由咩，人哋在乎嘅係加獨

暫時有4百人到場

反共
但唔支加泰獨立
集會不了

何必要post 出嚟講！各自爬山，支持佢地既民主概念 ！
要化敵為友。如果咁小氣，同中共玻璃心有咩分別，吓吓要人跪底先支持咩？

大靠山老美反對
冇左老美香港變新疆都冇人阻到

唔支持集會
支持獨立

係追求既理念同價值一致
就值得支持

其實首先西班牙局勢我唔太清楚，我亦不明白為何西班牙有普選佢地唔搞公投，西班牙唔俾？

而如果支持加泰我地會失去西班牙支持。

港獨恐懼撚真係好撚煩，
咁撚驚比人話港獨你以後咪撚出來啦
死食屎狗

同感

世界上夠無咩國家支持香港獨立啦，呢班仆街影響曬我地國際戰線係咪要譴責要越洋追殺呀
國際社會唔會因為你一支旗仔一個集會就轉曬風㗎，反而受益嗰個會好感激，寧買當頭起呀

唔講有咩壞處
我淨係想知
去左對香港有咩幫助？

冇

自私撚快d去死

唔出，唔該尊重大多數意見啦，屌藍絲就話自己係多數

顧掂自己先
人權法過左一院仲有眾議院未過

自身都未搞掂
你話你獨立完一路走過黎明白人辛酸就話
而家贏都未贏過走去幫人地諗 搞笑咩

唔支持，但唔會反對你去

正解
出於利益原因，其實歐美一樣反對「分裂國家」
只不過人哋有言論自由，齋講完全冇問題
有升級行動先會喺行政立法司法三方面用法制去壓制你

高調支持加泰獨立，其實同故意斷歐美支持冇分別

每個國家民情唔同
就算支持港獨，其實同加泰獨立無直接關係

又要其他國家支持香港，又同人唱反調，容易send 出錯誤訊息.......

其實乜撚野事呢期係咁吹加泰港獨風, 又成班傻仔跟
即係8964長安大街無端端出現批軍火, 係咪要人手一支等對等無力鎮壓呀? 香港人贏左喇咩? 癡線同班死左膠咩分別.
你撐都改下個名喇, 全球反極權已經足夠代表同聲援埋全部freedom fighters, 咁多地方示威係得加泰係香港成到氣候咩原因呀? 用下個腦唔該.

咁你要外國幫你 人地有咩好處

到時咪知囉 冇人唔好喊

其實明白攪手只係幫手推政權不暴力打壓爭取自由、人權、平等價值出發，但係真係唔好攪好過攪，有心既網上發起做文宣like下就得，使唔使攪場show出黎比傳媒大做文章？

對家想我地失去國際戰線

我覺得要搞都搞
聲援新疆、西藏、中國維權人士先
關聯性大d、目標一致d

唔想香港變新疆

==========
入嚟一齊分析：
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

極權國家必然會走埋一齊對抗民主國家，所以所有民主國家要用一切辦法抗衡極權，冷戰美國幫台灣、南越、南韓都係呢個道理

唔支持，用集會幫加泰簡直幫倒忙，正如冇人會搞集會開名支援神獸手足咁
一係直接參與人哋抗爭，一係不記名支持普世民主抗爭

搞清楚
人地係搞獨立
唔係爭取民主

獨立還獨立
民主還民主

風向撚同港獨撚唔該係人權法通過之前收下皮
好好笑
之前印尼 伊拉克反政府就唔搞個集會聲援
人地加泰搞獨立就搞個集會聲援
目的係咩？好明顯
仲好意思話人自私偽善
你估人地唔知你地班港獨撚想做咩
利用加泰獨立spin 到港獨
之前又搞臨時政府宣言 最後唔成功
搞到Twitter 軍師日日同五毛同外媒講
五大訴求 缺一不可係唔包港獨

啱呀係自決，每個地方都應該有權選擇去留

fight for hong kong's freedom

同感

爭取到五大訴求，釋放義士之後，我話之佢捐身家 獻埋條命支持加泰

爭取唔到香港嘅成功，就係集中營
歐美取態好緊要

你而家都比人民日報話你港獨，我想知班港獨恐懼撚係咪會唔出

：唔好出呀，出來就港獨架喇，唔好激嬲美國

喂，咁不如一日人權法未過一日都唔好搞行動啦？

做都可能會冇事 但唔做就一定會冇事 而且加泰條線作用唔大

係
如果定為反極權、支持民主自由就ok
冇必要同其他國家政治運動扯上關係

唔好將個運動愈扯愈遠
我地係要反送中、反警暴
5大訴求

==========
入嚟一齊分析：
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

既然咁有爭議，點解要夾硬去做？對埸運動有咩好處？仲要分化自己人

一班有錢人想獨立關我撚事

其實你係其他遊行集會舉旗咪算 唔洗特登搞個集會

人民日報係屈港獨
你睇下ny times d 外媒寫咩先
話中國政府要靠港獨先可以團結國內聲音
仲話我地係比人屈 我地係爭取自治民主唔係獨立
搞集會唔該目的一定要明確
如果係支持加泰獨立 認真不了

同意

5大訴求
唔好愈走愈遠

==========
入嚟一齊分析：
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

加泰勢孤力弱,人民面臨警暴,國際無乜支持,我覺得聲援佢地絕不為過
只要你地諗下有一日你都係身處呢個角色,俾支那蝦又無人幫你出聲,你都會想有人支持下你地
唔好咁撚仆街啦好無?

講得好清楚

嗰班友冇獨立思考 見有集會有正皮就跟風 完全冇分析過利弊
搞手為光環為人血亦唔會讓步 到時正苦又大做文章 五大訴求變左搞獨立
場革命走正式完結 大家齊做港豬

人地係搞獨立唔係爭取民主
你去集會聲援咩先

你想道德上攞光環咪登報白紙黑字講清楚囉，你搞集會D人一睇張相就聯想到你支持加泰獨立啦。鳩得閒理你咩理念咩

明明香港比人地處境差十倍以上
支共邪惡與無恥過西班牙多多聲
西班牙點都唔會有集中營
香港輸左係會成為第二個新疆
分分鐘俾支共滅族
泥菩薩過江
冇餘力去支援人地

我估一千人都未必有
好少人關注國際時事

休息

我TG 個投票都係6:4

利申: 支持， injustice anywhere is a threat to justice everywhere

啱呀
人地搞獨立
香港整個集會支持加泰
唔好玩啦

對家想屈港獨、屈恐怖主義
然後用反恐方式對付

=============
【新屋嶺隔離「新疆嶺」即將啟用!】

咁新疆西藏？
香港本身都勢孤力弱
靠西方國家聲援 而家走去支援西方分離主義
如果我係西方國家會點諗？

各有各做啦，唔同意，唔代表反對人哋做。正如手足裝修，唔係個個都裝修，但都唔會阻止同反對。

外媒頭條一堆香港加泰旗話香港支持加泰已經仆街啦
有幾多人睇內文丫 咪撚去

和理非吾割示威行動係始終是對準港共黑警，顧全大局啊！你搞加泰，對港共有咩衝擊力啊？你用支持加泰申請不反遊行添啊，批硬比你啊！

你估連登真係大台咩
就算呢到負評
到嗰日點都有人搞

推

我都係

拉
分化post

連登大台is true

可唔可以唔好再開投票po

咪係囉 要去既咪去 唔去既咪唔去 唔通加泰人自己出席都唔比咩

支持加泰唔係對佢獨唔獨立作出表態

係因為當地政府就唔同政見既領袖作出無理既判刑。

Fight For freedom 唔係淨係套落香港就算，係有人既地方就應該享有自由

原來支唔支持加泰集會就可以瓦解依場運動，我代表林賤同黑警多謝你啦

唔反對亦唔支持，因為咁而引起不必要嘅爭論好無謂

我地相對全球最邪惡政權始終是弱勢，每一步都不容有錯，冒不著得罪國際盟友的險去做D純自high 嘅嘢。

不妨思考下點解會有呢三個字： 在心中

撐警集會都一堆藍絲撐警啦 係咪又代表 Hong Kong Stand with Police呀
唔明你個邏輯係邊

唔讀書都睇吓新聞啦唔該

少少國際政治嘅認知都冇

自身難保

你快d武裝起義啦

學人網上講獨

撐警集會多唔多外媒報？有冇好似我地咁上埋外媒頭條？以家黑衫係民意大多數定撐警藍衫係？唔好亂咁類比 同埋分析下利弊啦

我唔撚係休息撚
搞加泰獨立集會 不如搞多d警暴集會
班狗開真槍 用支國貨就冇post
聽到有個［獨］字就衝埋去聲援開十幾廿個post
連登仔對［獨］真係情有獨鍾

唔支持
依家唔係港獨

五大訴求 無曬拿?

你同藍絲冇乜分別？淨係識叫人讀書

我連加泰都去過啦屌你老母

應該改番主題 明確番集會立場，會較清晰

同意。

宜家投票post已經無用

連登仔一聽到［獨］就會狗衝
Xx獨立 全部都會支持

香港係外媒都唔係日日報啦 年中香港咁多個集會 搞一個加泰集會就好似搞到好大件事咁
搞一個加泰集會又唔係官方立場 想去既咪去囉 唔想去既咪唔去囉 咁都要嘈一餐

屌晒你地老母
支持召泰，係良知問題

就等於你知道黑警打市民，係唔啱
黑社會勾結政府，係唔啱
黑警無差別攻擊，係唔啱
去唔去由你決定，但我絕不割𥱊

但係啲加泰集會post主要係反警暴、要自由呢啲咋喎，只係佢咁啱想獨

同香港遊行會見到有人舉獨立標語一樣

點解我地要幫佢地 幫唔到之餘又幫唔到自己

再提提大家一次
Solomon 已經通左水
希望大家唔好再節外生枝
唔想參議員花時間討論其他問題
例如臨時政府宣言或者係港獨
唔該大家focus 係人權法
唔好諗住贏硬過硬
諗下以前國民黨

到時輸左手足坐哂 香港冇未來重各有各做 屌你老母啊

唔特別支持亦唔反對搞聲援集會
唔好舉美國旗就得
聽講rubio同ted cruz個州多西語系選民
唔好令佢地難做

Focus番自己啲訴求先啦

咁岩想獨
又咁岩揀加泰做集會主題
獨立撚真係識搵人過橋
臨時政府宣言先比人收完皮
又搞個加泰獨立集會
目的好明顯啦

我就五大訴求缺一不可
港獨撚就要和理非全面升級武裝革命
再ff英美派軍火出兵 最後香港獨立
利申我就唔會去個集會
話就話反西班牙警暴
如果有條人衝上台話支持加泰獨立
咁點搞
第二日頭條香港人支持加泰獨立

你.... on9?

你譴唔譴責香港示威者？

咪係
一睇琴晚啲post一面倒係講加泰就知三毛做緊嘢
點解過咗幾個月連登仔都仲未醒目啲識分辨邊啲係三毛帶風向
有人搞 想去自然會去架啦
使撚你投票搞唔搞咩
人地搞咩關你撚事咩

講左10萬次外國唔會支持獨立運動
搞加泰集會即係影響我地同歐盟國家關係

去過加泰就識國際政治？
咁中國人嚟完香港走水貨咪會變民主大使？

去過加泰但係連啲咁on9嘅問題都問得出
證明你只係去shopping
同啲支那自由行一鳩樣

兄弟爬山，各自努力

會激嬲美國

推投票

支持加泰，但不支持集會

大愛撚要攞光環搞手要食人血饅頭 就要攞香港嘅前途命運去搞飛？ 邊個去加泰集會邊個就係鬼

都話係撐民主、人權、自由

我地既立場好簡單：

1. 呼籲西班牙政府和平處理加泰示威；

2. 譴責西班牙警察暴力對待示威者；

3. 沒有人應該單因政見而被判監。

替犧牲個3000手足唔住
有班on9累死你地

咁人地點知你支持？係心入面支持？同冷氣軍師有乜分別？

香港人真係好撚自私

呢個post睇得出香港人未ready有民主 好撚自私

支持不等於集會

改名啦 全球民主抗爭就支持

屌撚晒你班自撚私港豬
日撚日叫人stand with hk原來同支那人冇分別
咪撚指意我再撐你地
垃撚圾

我唔會去

但我會藉此同mon po狗分化L講
我點都唔割
就算依家同加泰集會L係呢件事上有意見分歧
都係唔會割！

投票

No 出師不同

之前有位巴打話搞一個“支持全球民主自由集會”

好提議

不了
高風險零回報

原來五毛連登真係俾五毛帶晒風向唔撐加泰

連登可以正式俾香港人放棄 等做下一個高登啦 垃圾

港獨都唔俾講
你仲想支持加泰？
等人屌你p牌仔

各有各做，鼓勵人自發去做，而唔係叫人唔好做乜做物。

HK01分化撚真係勁 一個加泰集會就引到你割

TRUE

唔會高調支持搞集會拎光環
最多轉發幾張相個人表示支持

no
香港係被幫助者，唔應該開新戰線

分化撚：搞加泰集會分化

分化撚：反對加泰集會分化